1. Прототипне наслідування використовується для створення нових об'єктів на основі прототипу. Прототип клонується в новий об'єкт і може бути доповенний своїми методами.

2. Super() у конструкторі класа нащадка використовується для того, щоб передати нащадку конструктор батьківського класу.